[學術研究] 如何防止街客進行動量交易 (Momentum Trading)

正所謂聚沙成塔, 街客進行動量交易對機構大戶有百害而無一利. 究竟機構大戶有咩方法防止呢?

• 手法-1: Public Relations (PR) & Marketing Strategy
• 目的: 機構會搵本地媒體進行 24小時分化 / 風向
• 機構成本: 例如 5間本地媒體 (人數: 每間要準備 10人)(日薪: HKD$2000 per head)(時期: 30 days)(國家: 30個)
- 5 x10 x2000 x30 x30 = HKD$90,000,000 / USD$11,610,983

• 結論: 花費 1.2千萬美金防止動量交易對機構大戶相當值得.

其他手法, 請連登仔出手.

學術研究...Push

唔明。
唔係散戶入埋場，momentum 仲勁咩？

正確, 所以寧願花 1.2千萬美金都要叫全球 Office 一齊做 spin control.

2000蚊抵做

應該係最基本, 如果唔係邊夠吸引力又有公司肯接 Ad-hoc Project, 又要臨時 Rearrange resource & execution.

我中意momentum trade又關你撚事咩
算把喇你

PR都無連登淡友咁落力

無MT
隻tsla升撚到咁多

班連登SH撚咁落力 大戶點做都冇用啦

唔momentum 邊個接你啲貨